有冇人一齊報施傅齒輪理論基本班同技術班？

有冇同路人
留個TG交流下

推

Pish

師傅過氣啦 今日講jlaw

我都想報 但真係好撚貴

唔知有冇得夾

師兄有性趣？

夾好麻煩 唔知同時登入佢check 唔check 到 同埋連登好多騙子

我都十五十六考慮緊

其實佢個技術型同基礎班以外既野成6千幾蚊 值唔值？

我淨係想上基礎同技術班，其他野有冇都冇所謂，
想complete了理佢啲技巧咁解

所以如果有得平啲，我都傾向會報名

我諗住問佢可唔可以只係報基礎班技術可以既話就可以平好多

講真 新手報初班夠架啦 佢d進階班 佢自己平時講股票都唔會用好多backtesting係欣賞既但test完d方法得個test字都唔會用番 無乜特別

想八卦下佢成個package係點收費

已報可以交流下

有技術班基礎班同埋根據個市比其他tips 你眉補習班再加埋真人茶敍wtsapp group 同所有youtube同佢個website 係佢上主持既野全部加埋萬幾蚊

想夾

俾成萬銀學basic economic 不如去讀張cert番黎好過

[member] 佢D 表寫住話「明」係咩意思 ［/member]

其實好多嘢都可以係youtube學到 或者睇書學到
唔洗哂錢上堂

岩呀，而家資訊咁發達自己玩模擬倉去領悟可能仲好

如果得我都想

師兄上過？
想學一套完整嘅方法

齒輪理論就係將一堆theory放埋一齊

你無錢既就封煲佢d勁舊既YouTube video 其實都教得7788

今次係網上睇

要用好多時間摸索

佢以前都好既 買到過李寧安踏
但唔知佢佢係咪忙移民

呢期d爆發股佢一隻都無捉到
物管只係捉到3319
醫療器械一隻都無
玩黎玩去都係1177 688 669 345 175呢d舊股
我都開始費時睇

呢條友出哂名廢架wor
新手未聽過往績定點

有意夾 @k20489

J law 同施傅都有興趣夾

晒錢 follow面面仲好啦

等我話你知，上完呢堂必賺(不過係佢賺)。世界會變，你學得佢啲嘢呢都已經唔同玩法，無記錯佢自己youtube都叫人哋唔好幫襯上投資課程 ，無謂嘥錢。

已報j law and 施傳齒輪，想夾可tg

你地知唔知六千銀可以係 amazon 買幾多本經典書

睇晒未？

J law抄狗黎 連登仔谷精上腦

想報施傅嘅留tg 我加你

外國鬼佬（例子：timothysykes, astroforex）開班教投資，個個都身家億億聲，揸林寶，開埋live trading真倉，教技術，同啲學生一齊炒，但呢啲投資班係米真心幫到人，我會覺得開班無同學生一齊真金實戰都係無用，純讀書

有j law 有施傅 宜家有七個人夾

On9 你話教你開班就話姐

如果老母係做雞。。。一定要報

佢往續輸到pk 2018年輸到個fund要退番晒錢俾d客

勸你慳返d錢 佢出名廢，靠你地d人既上堂錢仲多過佢投資掙返黎

LM睇一萬蚊嘅堂除返開每人一百蚊就睇到

想報jlaw 留名 tg

買左 有冇人想share

少過6個就二千一位 多人就愈來愈平
可以無限loop 仲有三個月港股美股每日追蹤

已報cfu，如有jlaw想交換睇可pm我

報左jlaw 可交換pm tg: tommyboo

有jlaw想交換cfu 如果想夾jlaw都可以pm

有冇人報過教v price果個Ken sir，3個鐘堂收皮幾

有冇人報過美股隊長？

垃圾
早幾個月開live實牙實齒講最後上車機會
仲記得果陣2萬8左右